{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070944?place[place_type]=GID&place[gid]=1070944&place[latitude]=34.7928878001&place[longitude]=128.4229358409&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바라봄펜션"
    },
    "text": "統営バラボムはオーシャンビューが鑑賞できる場所で、ゆったりと癒される空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、人数追加時にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、ペットと未成年者の予約及び利用は制限されます。 入室、退室時間は必ず遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失には責任を負わなければなりません。 直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は全額払い戻しできます。 全客室にはオルレTVと無料Wi-Fiが設置されており、便利なインターネット利用が可能で、周辺旅行先の情報も確認できます。 プールは大きさが約37.6㎡で、午後3時からご利用いただけます。 水泳帽と水着を着用し、シャワー後に利用する必要があり、ダイビングは禁止されます。 プール内での飲食物の持ち込みや飲酒は禁止されており、喫煙や無分別な行動は自制しなければなりません。 保護者は幼児の安全事故に留意しなければならず、安全事故に対しては責任を負いません。 救急薬品と常備薬をご用意しており、駐車場はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までご利用いただけます。 客室は様々なタイプがあり、最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。人数追加時にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室が不可能な場合や制限がある場合はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合、入室は不可能であり、ペットと未成年者の予約及び利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間は必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から利用できますか？",
            "answer": "プールは午後3時からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールでの注意事項はありますか？",
            "answer": "水泳帽と水着を着用し、シャワー後に利用する必要があり、ダイビングは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "プール内で飲食物や飲酒はできますか？",
            "answer": "いいえ、プール内での飲食物の持ち込みや飲酒は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはオルレTVと無料Wi-Fiが設置されており、便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場はチェックイン15時からチェックアウト11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人までですか？",
            "answer": "客室は様々なタイプがあり、最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 426
    }
}